飯民遞信後第二日 網球場議會依然冇聲氣

其實總辭已經唔符合愛国e個條件
下次再參選一定DQ
之後垃圾會一定係橡皮圖章
港韭一定同澳韭支那韭一樣咩都當冇事發生
宜家係唔係要後知後覺到入屠宰場先識得反應？

咁有咩問題？同以前有分別？

冇
所以你先會做港韭

咁咪幾好
反正有國安法
立法會都已經冇用
保皇狗再冇借口
可以通過廿三條了
再比美國制裁
諗起都爽

支持五仔

咁點解唔認手足就係condom

大佬
你講乜啊
保皇狗係你手足？

講緊港韭只會越來越冷漠
最後變成澳韭同支那韭一樣覺得手足同64班學生一樣抵死

笑死人
攬炒你估假架
仲想利用香港人幫保皇狗？
有熱情可以改變到dq 咩
既然保皇狗想玩咪玩大佢囉反正依加都已經搬晒龍門
保皇狗想縮？
太遲了

我講手足呀
你不停保皇狗咩居心
你玩黃色經濟圈都係想經濟獨立啫
點解唔去盡佢開議會公司福利公司去盡佢
唔反抗只會比共產黨禁住黎跪

泛民本來就唔係主動做嘢嘅人，敵人打一下郁一下嘅穩陣派，渴望做雙面人，同工商派嘅分別就係泛民係專業人士，工商派係商家佬，但兩者都係中間派。